term life同 term 危疾問題

有冇人買咗term life或同term 危疾
知道佢哋會加價
想知道佢哋加價幅度幾多,幾耐加一次

可唔可以講下你哋個plan同經驗

淨係想知term 嘅
唔係儲蓄成份嘅

HSBC term life, 可以上佢個網 quote價
寫左 五年or十年 個保費不變

另外 term 危疾
可以上 Zurich quote價
你可以逐個年紀試下個保費 睇下有乜唔同
有個大概嘅數
另外 Zurich有得揀 水平保費(年年一樣)

仲有間 Pacific Life
個網頁好弱雞
都有 show左保費

利申 買左HSBC term

HSBC Term Protector is a term life insurance plan with no savings element underwritten by HSBC Life (International) Limited.

Key features

Apply online for up to HKD 5,000,000 of coveragefootnote2 in less than 5 minutes. No medical examination required.

Lock-in 10 years of great rates before your next birthday. Premiumsfootnote3 will be adjusted once every 10 years and we will give you prior notice.